大家開始要改口, 「不了, 要罷工」

人地問你, 今日唔洗返工咩?

你答: 「不了, 要罷工」

不了
要罷工

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

不了，要罷工

我不了要返工都改埋名